gtx 950 行21:9 1080x2560

會唔會有問題？
主要打fifa 間唔中玩下gta
平時都係上下網睇下戲
Spec:
G4560
8g ram

無問題 解像度愈高打機FPS愈低

Fifa呢啲 keep唔keep到60?

推

呢個spec開2k GTA應該睇格仔

行1080p
開低中畫質玩啦

神奇地gta中低畫質keep到50-60
Fifa 高畫質keep到60